推理問題 陳同佳最終收場

頭先突然諗到陳同佳去台灣自首收監服刑，香港政府會自以為了咗件事，但係依家台灣玩野，講制度拒收，你777頭都大埋，會唔會痴線到要佢死架，有乜做唔出，雖然陳都講到明去台灣服刑要免死刑先肯過去，證明佢唔會想死。

個人而言，佢死係對佢殺死個女仔填命，係好事，只係佢嘅生死唔可以俾你777操控，係咁多

預言書
放監 -> 台灣自首 -> 台灣唔收 -> 遣返 -> 返香港 -> 777沒面 -> 洗橫手要陳被自殺 一死以謝天華

開放討論~~

唔止謝sir，連er er er sir都……